藍絲癲L左？

藍絲比我串9完之後癲L左？

乜撚野火星文嚟

有少少驚 條藍絲係咪hacker黎

屌哂你地 義士唔係condom啊

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

cls條友好似起左我youtube底
係咁send我留過嗰啲comment

Bukkit server setup?
講講下好似Minecraft開server d comment咁, 做乜鳩
佢係咪做三毛Copy and paste, hea做到copy錯野

因為我之前玩minecraft search 過點開 server
條友好L癲 係咁起我底

1999